想開個股票戶口買股票同收股息

最近有冇話邊間證券行好同穩陣？
主要都係間唔中買一手兩收收股息同玩月供股票收息

隔離咪係月供 post......

收息用一通
最平

黃色經濟圈- 開致富啦